

# Статистика по наиболее часто выпадающим числам в призовых турах (1-7) лотереи "Русское лото"
На основании данных архивных тиражей, доступных на сайте https://www.stoloto.ru/ruslotto (с №900 по текущий тираж)


### Требования и инструкции
* python 3.5.2
* для запуска необходимо интернет-соединение (данные берутся непосредственно с сайта)
* pip install -r requirements.txt
* запуск скрипта - python statistic.py (по умолчанию считается статистика для 900-1242 тиражей)
* python statistic.py ${номер ближайшего тиража} (статистика посчитается для всех доступных тиражей)
* файл favorite_numbers.txt со статистикой сгенерится в текущей папке